【決戰哨子】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCVI

#StandWithOzil

Lm

安蛇入波，送阿仙奴2022歐聯決賽波飛兩張。

講定多謝先

Xhaka 硬食一嘢

沙卡碌咗好多個圈

XHAKA唔撚識傷

沙哥咁俾人鏟法都冇事
真鐵人

拿狗

換人未

沙卡硬到

沙哥勁到

新大哨加油未

沙狗勁到

包皮廢閪到

沙卡：我唔會傷 但我都會痛

鐵漢

即傷

垃又回後

沙哥

又比人鏟

燈到訓緊地

沙卡又封到

34號果個垃圾真係抵撚死

沙哥打閘成個戰神咁

對住富咸都仲未入到波 🤨🤨

而家比你燈到傷

牙達識波嘅話 就應該俾返隊長沙狗做

如果唔係我諗佢都係等炒

無事啦
一陣就企番起身了

躝啦屌你老母

巴丁今場麻麻，要換啦

沙哥一傷就大獲了 歐霸點搞

話撚咗做咩唔畀沙哥抖

富咸狗食屎啦

佢似暗地裏反達

沙哥做咩上哂電咁
係咁鏟

應該要換

要出葡哥了

鐵人收皮？

屌佢老母 陣間上頭盞拎紅牌

唔好扮野喎
乖 起身

無沙哥玩撚完

暫時行到下

對面針對我哋對最勁嗰個

死撚開啦傻閪

換垃啦

沙哥又踢到

g6係咪反沙
比到咁

栢芝呢。。。

lm沙哥下場又出得

屌佢第一下自己上腦

換走啦，唔好再踢喇

Cls沙哥仲行到
真鐵人

xhaka硬撚到

仆街 X卡唔好傷呀
歐霸需要你

打柒佢

睇下 佢訓一訓 又回哂血喇 條癲佬

一陣都無事啦

收起佢算喇 對面殺人咁

青年軍有無左閘
搵個上黎踢下

反沙點算

痴線
咩體格黎

拿卡

賀狗啱啱嗰下

包皮又醫院波

咪跳掣
冇人叫你替工替到係咁鏟

North cuffery

XHAKA = 新明尼
好撚勇猛

已經出得了

你老母叫34號？

留返xhaka 踢歐霸緊要d ar

埃及慢到

好似係

lopez

你全家死撚哂真係抵撚死

鐵人34

林狗

垃

唔鏟=眼神防守
鏟=上腦
反沙又贏

saka

條撚樣坦到

Saka遞哂手唔比

圾敢向前傳未

圾球球拖撚慢晒

即刻出番啦

咁狗 0角度直射

佢話富臨個件

on9兩極化

派對已經assist到

Foul 巴丁乜嘢

出Lopez啦 用下巴塞青訓

12m

屌包皮

G6

12M

個球證垃圾嚟

12M?

埃及仔球球向前都唔敢傳

係咩 Ching sorry我收返

今晚都唔止一次

包皮勁閪到 咁都輸12碼

Lose gg

邊撚個叫

要幫人護級了

下

屌你老母啦

垃圾球證

唔好吹得慢d?

DIVE

ON9包皮

富臨迴光返照

唔係踢中波咩

黑

越位唔吹？

澳廢怒救拉

無啦

仆你個街

包皮狗食屎啦

越位在先？

包皮狗我屌你老母

唔吹offside ?

上次吹luiz 今次吹包皮
dllm啦 垃圾球證

正到

膊頭越位啦

屌你老母

我睇錯包皮食撚屎啦

踏中腳

呢個球證都幾好笑

明黑9你

北京電視機

又拎把尺出黎，好on9

又係呢個傻西球証

人地就onside

黑到傻

呢啲就onside

岩岩saka有越點解呢下冇

呢球就ONSIDE我屌你老母

笑撚死 咁就叫ONSIDE

又係呢條撚樣球證

屌你老母起撚晒格

屌你老母 包皮

屌你老味後備同正選真係爭幾班
個兩條中場球霸真係睇到眼火爆
係又call 波唔係又call波

走場唔撚踢啦

On side

計唔計手 手指越左

澳洲神龍來了

Mari踢得好地地今場無啦啦又換翻包皮出嚟

睇黎足總係想季尾緊湊d

冇喎

On9

六日子

富臨值得留過般尼

pawson 不意外

var真係痴撚線

兩條線唔同 點同你玩
岩先果球就粗線

痴撚線

牙達

呢個球證係上次比全餐電sir條撚樣.

拉線拉到明黑鳩你

講真 唔越位都算 但肯定冇踢中

check咩呀… 比12M啦

條線同個場都唔撚平行

唔計 可以掂波嘅位先計

VAR

踏中就一定 但頭先VAR同今次VAR條線情況根本一撚樣

懶係公正咁

屌你老母 一條粗線一條幼線
玩撚晒啦

屌你老母邊撚個係var

屌 6日狗點做野架

睇到火都黎

踩到腳趾 好似係

屌

點解每次都要迫害我地

踩中喎

上次狼隊又係呢個球證

踢到咁不如唔好踢

屌又輸錢

包皮又累輸波

聯賽真係鳩黎

想要幾多球 出聲呀

有畫粗線

係踩中

退出英超啦

走啦屌你老母球證
你直接判阿仙奴輸三比零咪得囉

On9足總究竟迫害完未
年年都針9我地

笑撚死
VAR

柏加入波都咁撚樣

唔講呢啲問題啦
包皮真係黑腳黎

肯換人未 回後回咗六十分鐘

上次喺邊場

是但啦 VAR玩曬

真係on9
黑撚到

大佬 咁點踢呀黑到仆街喎

包皮隻閪腳 上次對猁都睇到忟

拉第2條線明明平排
之後突登拉前 度都唔度
VAR

一來一回var無左兩球

可以屙煙歐霸

班球員踢到咁

迷馬黨又贏

VAR又幫人護級

私了個球証啦
我唔信英超敢踢阿仙奴出英超

On9球證點踢呀

var本身真係無問題
係英超先可以用得咁撚閪

包皮食屎啦

亦都係前年對水晶宮睇var嗰個

咪狼狗嗰場

成個球會轉地方踢啦不如

條撚樣玩針對啦

dklm

究竟迫害咗幾多年

好撚on9

富咸基本上0攻勢咁濟
咁樣輸真係cls

熱血反cup有機？

換人未呀屌奶星

輸都唔即刻換人

黑包皮中左肺炎廢撚到

包皮用唔用腦踢波架

有冇佢地址

呢d又無越位

咪撚再話g6勁過馬里，成日都自爆

佢君子格 知自己勝之不武

唔撚睇啦屌 黑撚飽佢

個撚樣球証幾撚時死

你想點

包皮對腳條線就拉到最盡
對面個膊頭就貼到實哂 凸埋出黎

熱血就有 反cup就難

咪諗多啦，上次韋斯咸自爆啫

有價好賣

又係普臣

你理撚得我

包皮食撚屎啦

我都想知

放針

你stoned𨶙咗？

撐臭閪達嗰d仲有咩好講?

直接放FA咪得

黑哨都賴達？

下季嚟阿

預埋我。

細梅都勁過包皮

呢球G6真係
其實正路個個位唔會同X狗做交叉換防 係速度問題冇得唔換
但換完之後個波第一野清唔出成件事已經錯晒
佢今季都唔係第一次騰雞

靚仔黎阿狗

我課金支援

快d換走垃及仔，踢少個咁

寄信？？

冇戰術係咁架啦

召喚細爆列叔返嚟打交

有班人等失波就上水

Google中堅

睇波冇野做咪stone

無過數

屌呢場又關達蛇咩事？ on9?

條撚樣害死holding 次次輸波搵佢做盾牌

埃墜到咁撚後係做咩鳩

罰球

呢個賤啲 dean哥算好

75分鐘會換

法國成班人冇人屌球證

係咪睇比分聽到哨子聲見到富臨入波

拿囝準備直射破網

我用你地址寄包針去佢屋企。

擺明見到app話輸1:0就沖出嚟反

罰球
沙哥死撚死佢啊

因為英超係全世界最高注碼既比賽

咁又係

換派對頂埃及，葡仔左閘啦，推返xhaka踢中場啦頂

Ball don’t lie

換翻pepe 同派對入黎啦，無時間啦

包皮我睇隨時廢過迪左奴，豬達

終於有樣嘢垃圾過英超球證

英超var

唔換安蛇出黎射？

輸波唔關佢事
唔通關我事
ON9

富咸刀豬

拿子準備

係屌咗達狗先唔明咩心態，雖然出哂啲炸彈出嚟

條線任鳩佢畫

又吹到咁誇 即刻冇野討論